<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pen &amp; Paper Grimoire – Summary</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/summary/</link>
    <description>Recent content in Summary on Pen &amp; Paper Grimoire</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	  <atom:link href="http://localhost:1313/tags/summary/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
      
        
      
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/summaries/the-grim-frontier/summary-session-1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/summaries/the-grim-frontier/summary-session-1/</guid>
      <description>
        
        
        &lt;p&gt;In einer kleinen, aus 3 Zelten improvisierten Unterkunft in Edgeforest, schläft eine Gruppe von Ausgestoßenen friedlich. Die Ruhe der 7 wird plötzlich von einer in einen schwarzen Mantel gehüllten Gestalt gestört, als diese durch eine der Zeltwände hindurchbricht.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mit einer grunzenden Stimme beschwert sich die Kreatur warum hier auf einmal eine Hütte stünde. Die Kreatur stinkt fast so schlimm wie die Zelte welche aus recht frischen Tierhäuten gemacht sind.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wütend über den Radau und die Zerstörung ihrer schön gebauten Unterkunft, lässt Big-Arm Brenda den Grottenschrat ihre Wut spüren. Sie wird unterstütz von einem mächtigen Krieger, Extreme Toad, und einer flinken Diebin, Frida Fummel.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ein zweiter Grottenschrat kommt in die Unterkunft und die Party bemerkt, dass die Grottenschrate in ihren Jutesäcken zwei Kinder mit sich schleppen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Die beiden Wesen werden lebend geschnappt und Kapitän Morris nimmt sie mit sich mit auf die Wache. Er unterbreitet den 7 bei einem Mittagessen ein Angebot. Sie helfen beim aufklären der Diebstähle und der Entführungen, dafür bekommen sie Unterschlupf bis der grobe Nebel sich wieder etwas legt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Er lässt dabei durchscheinen, dass wenn ein wenig Diebesgut dabei verschwindet, er beide Augen zudrücken wird. Diese Thematik führt zu einer hitzigen Diskussion in der Gruppe und Extreme Toad gibt sich damit zufrieden, einfach nicht hinzusehen wenn etwas gestohlen wird.&lt;/p&gt;

      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/summaries/the-grim-frontier/summary-session-2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/summaries/the-grim-frontier/summary-session-2/</guid>
      <description>
        
        
        &lt;p&gt;Ihr bekommt als Unterkunft einen Pferdestall gebaut aus groben Steinblöcken und Holz. Während die Unterkunft noch am vorbereitet werden ist, beginnt ihr die Diebstähle zu untersuchen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ihr schleicht euch hinter eines der betroffenen Häuser in der Nähe des Hauptplatzs, wo Christian auf Brendas Schultern steigt und in Haus hineinschaut.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Er findet neben ein paar aufgebrochenen Kästchen auch ganz eindeutige Dachsspuren und Fell. Arielle kündigt sich bei der Bäurin an und spricht mit ihr über den Einbruch.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Christian will in den Brunnen steigen und begibt sich mit Huberto nach unten. Arielle meint in den Blättern des Brunnendachs von der geplanten Ermordung des Barons zu lesen. Brenda und Arielle bleiben oben um sich in der Taverne nach weiteren Gerüchten und Spuren umzuhören.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Huberto wird während er versucht einen Schalter zu betätigen aus einem unscheinbaren Mordloch von einem zwergischen Zombie mit einem Speer durch die Schulter aufgespießt. Christian und Huberto schaffen es nach einigen Schwierigkeiten den Zombie durch das Loch zu verbrennen und den Speer abzubrechen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Unterdessen schlägt Big-Arm Brenda es, den Barkeeper, einen ehemaligen Piraten im Armdrücken zu schlagen und er erzählt ihnen von einem seltsamen Vorkommnis. Ratten mit seltsamen Ledergeschirr.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Christian und Huberto können mit dem abgerissenen Speer das Fallgitter zu öffnen und werden sogleich auf einen sehr offensichtlichen Stolperdraht aufmerksam. Leider werden auch weitere Zombies auf sie aufmerksam.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Brenda und Arielle bringen auch in Erfahrung, dass der Baron heute Nachmittag das Dorf mit einer kleinen Parade ehren will.&lt;/p&gt;

      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/summaries/the-grim-frontier/summary-session-3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/summaries/the-grim-frontier/summary-session-3/</guid>
      <description>
        
        
        &lt;p&gt;Zur Feier der Parade des Barons gibt es gratis Kürbisse im ganzen Dorf.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Zu dritt beschließen Arielle, Brenda und Celeste ein paar Ratten aufzujagen um eventuell eine mit einem Ledergeschirr zu finden. Brenda scheucht die Biester mit ihrem Dampfhammer auf, Arielle beruhigt danach die Ratten mit einer Ballade und Celeste legt einer Ratte eine Leine an.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Über Hubertos Loch in der Schulter wächst in der Zwischenzeit ein wenig Stein und verrostetes Metall.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Christian schafft es über ein paar versteckte Fallen zu schweben, welche Huberto doch aufgrund mangelnden Lichts jedoch auslöst. Beide werden von einer Axt gestreift und mit Giftpfeilen bombadiert. Die Zombies rücken immer näher.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Das ABC-Trio lässt sich von der Ratte aus dem Dorf hinaus führen. Das Ungeziefer bringt sie schließlich zu einem Spalt in einem Stein in welchen es hineinverschwindet. Arielle platziert eine Ortungs-Rune (Airtag) auf dem Ledergeschirr und ist sich nun bewusst, wo die Ratte sich gerade aufhält.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Als die Zombies Christian und Huberto angreifen, tritt Huberto den Fake-Stolperdraht aus und Christian fällt fast in die dahinterliegende Fallgrube. Christian zieht sich heraus und schafft es zwei der Zombies in seine Richtung zu locken, welche sogleich in die Grube fallen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Huberto vollbringt es den verbleibenden Zombie zuerst anzubrennen und ihn schließlich ebenfalls in die Grube stolpern zu lassen. Die beiden untersuchen den Raum aus dem die Zombies gekommen sind und finden Baumaterialien, ein wenig Gold und einen verschlüsselten Vertrag zwischen einem &amp;ldquo;Chloram&amp;rdquo; und den zwergischen Arbeitern, welchen Christian mit seinem Hintergrund als Bibliothekar entschlüsseln kann.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sie kehren an die Oberfläche zurück und treffen dort gerade auf die anderen. Sie holen sich erstmal ein Bier, tauschen Informationen aus und beobachten den Einzug des Barons.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mit einigen Rittern und einer Ansprache welches dem Volk wieder Hoffnung geben soll eröffnet der Baron ein kleines Festmahl auf dem Hauptplatz. An den Feierlichkeiten nehmen auch Thommen Malchor, der Berater der Baronstochter Arabella und Captain Morris teil. Die Stimmung ist ausgelassen und entspannt. Vor allem Huberto spürt die Ausgelassenheit.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nach einiger Zeit scheint einer der Ritter dem Baron etwas zuzuflüstern und er versucht mit seiner Tochter das Fest zu verlassen, als ein Armbrustbolzen in den nun leeren Stuhl der Baronstochter Arabella einschlägt. Der Baron stürzt sich beschützend vor einen zweiten Bolzen der auf seine Tochter geschossen wird.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sogleich bellen Thommen Malchor und Captain Morris einige Befehle zu den Wachen. Findet den Schuldigen, und vertraut keinen Fremden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ihr legt euch schlafen, hier gibt es für euch nicht wirklich etwas zu tun. Am nächsten Morgen beschließt ihr früh in den Wald zu gehen und nachzusehen ob es einen weiteren Eingang in das Höhlensystem der Ratte gibt, welche Arielle nun unter dem Dorf wahrgenommen hat.&lt;/p&gt;

      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/summaries/the-grim-frontier/summary-session-4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/summaries/the-grim-frontier/summary-session-4/</guid>
      <description>
        
        
        &lt;p&gt;Der Ratte folgend kehrt ihr an dieselbe Stelle wie am Vortag zurück. Zu dem Stein in dem die Ratte verschwunden ist. Celeste bemerkt beim Untersuchen des Steins einige große Pfotenabdrücke.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Die Party beschließt den Abdrücken zu folgen und nach dem großen katzenartigen Wesen zu suchen. In einem Busch findet ihr die Bestie. Sie ist größer als gedacht, besitzt 6 Beine, hat zwei Tentakel welche ihr aus dem Rücken wachsen und eine dunkel-lila Färbung. Brenda wird bewusst, dass es sich hierbei um eine Täuscher-Bestie handelt und die drei treten den Rückzug an.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Beim davonschleichen rutschen jedoch sowohl Celeste als auch Christian im Schlamm aus und ziehen damit die Aufmerksamkeit des Wesens auf sich.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eine zweite Täuscher-Bestie tritt hinter einem Baum hervor und Brenda schlägt ihr mit ihrem Hammer den Kopf ein. Es handelt sich dabei jedoch nur um eine Illusion der Kreatur, welche sich auf Celeste stürzt. Celeste schafft es dem Schlimmsten zu entgehen und rappelt sich wieder auf.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Trotz des spritzenden Bluts aus Celestes Bein, nutzt Christian die Unaufmerksamkeit der Bestie um sie mit einem Fluch des Unglücks zu belegen. Die Bestie hat ein solches Unglück, dass Celeste eine äußerst giftige Ranke findet, welche sie um den Hals der Bestie schlingt, welche kurz darauf dem Gift erliegt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Christian schneidet ein Tentakel vom Rücken der Bestie und nimmt es mit um es eventuell an einen Sammler zu verkaufen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Die Party kehrt zurück zum Steinloch der Ratte. Sie verbringen einen Teil des Nachmittags damit, die Gegend zu durchsuchen und finden schließlich wonach sie suchen. Eine riesige Tür in Form eines Grabsteins versperrt den vermeintlichen Weg zu den Rattentunneln.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Auf dem Grabstein steht ihn Code geschrieben &lt;em&gt;&amp;ldquo;Keine lebenden Hände, vermögen mich zu öffen&amp;rdquo;&lt;/em&gt;. Christian versucht es mit dem Tentakel, rutscht aber ab und ein Schrei, welcher einem das Blut gerinnen lässt, lässt ihn 10 Jahre altern.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mit vereinten Kräften schaffen die drei es, die Tür mit einem großen Ast aufzubrechen, was leider ebenfalls dazu führt, dass jeder um 10 Jahre älter wird.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vor ihnen liegt ein Altarraum, der schwache Kerzenschein und das durch den Nebel gedämpfte Sonnenlicht, lassen die Umrisse einer großen Messingschüssel, ein paar Steinbänken und zwei an der Wand hängenden Skeletten erkennen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Christian wagt sich etwas tiefer hinein und lauscht auf einem Abgang einem Streitgespräch. Einer ein Mensch, der andere noch nicht sichtbar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Um das Überraschungs-Moment voll auszunutzen, wirft Celeste eine Blendgranate in den stockfinsteren Raum am Ende des Abgangs. Brenda stürmt nach unten und erwischt den Menschen mit ihrem Hammer. Christian verflucht den vermeintlichen Werdachs mit einem Fluch des Ungeschicks.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Der Ungesehene stellt sich als Pseudodrache heraus welcher sich Brenda auf den Rücken stürzt und seinen spitzen Stachel in ihren Rücken treibt. Celeste erkennt das Wesen als ihr neues Haustier und stürzt sich sogleich darauf um es von Brenda runterzuzerren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Am Boden ringend wird auch Celeste von dem Pseudodrachen gestochen und Christian eilt zu Brendas Hilfe, bemerkt aber jedoch, dass die Wunden des Werdachs sich schnell wieder schließen. Er hat die Realisation, dass nur silberne Waffen langfristig effektiv gegen Lykanthropen wirken.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Der Werdachs stößt Christian brutal zur Seite und kassiert noch einen weiteren schweren Hieb von Brendas brennend-heißem Dampfhammer. In einer Ecke des Lagerraums findet Christian einen gestohlenen silbernen Wurfsterns einer uralten, Lykanthropen-jagenden Ninjafamilie aus Edgeforest.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mit überraschendem Geschick wirft Christian den Wurfstern genau auf die Nase des Bösewichts, welcher zu Boden geht. Brenda hat zufälligerweise einen großen Vogelkäfig mit, in dem sie Celestes neues Haustier einsperren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Der Lykanthrop wird mit Silberschmuck behangen und an Stelle eines der Skelette im Altarraum festgemacht.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Da doch einige gröbere Wunden vorhanden sind macht sich die Gruppe auf zurück in die Stadt.&lt;/p&gt;

      </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
