<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pen &amp; Paper Grimoire – Shardtrail</title>
    <link>http://localhost:1313/summaries/eberron-saga/shardtrail/</link>
    <description>Recent content in Shardtrail on Pen &amp; Paper Grimoire</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	  <atom:link href="http://localhost:1313/summaries/eberron-saga/shardtrail/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
      
        
      
    
    
    <item>
      <title>Shardtrail 1</title>
      <link>http://localhost:1313/summaries/eberron-saga/shardtrail/shardtrail-1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/summaries/eberron-saga/shardtrail/shardtrail-1/</guid>
      <description>
        
        
        &lt;h2&gt;Das Ende der Reise&lt;span class=&#34;hx:absolute hx:-mt-20&#34; id=&#34;das-ende-der-reise&#34;&gt;&lt;/span&gt;
    &lt;a href=&#34;#das-ende-der-reise&#34; class=&#34;subheading-anchor&#34; aria-label=&#34;Permalink for this section&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Ihr befindet euch gerade auf dem Heimweg von eurer letzten Mission. Die letzten paar Wochen habt ihr hart darauf hingearbeitet in den Fariaci Corps aufgenommen zu werden. Der Fariaci Corps ist eine Untergruppe der Wayfinder Foundation, der größten Abenteurergilde in Khorvaire, und wurde von einem derer Mitglieder gegründet. Nach erfolgreichem Abschluss eures jetztigen Auftrags, wurde euch die Aufnahme in den Fariaci Corps gesichert. In Zukunft müsst ihr euch keine Gedanken mehr darüber machen wo eine Mahlzeit oder ein Dach über dem Kopf für euch herkommt. Die Gilde zahlt ein angemessenes Gehalt, welches durch diverse Aufträge leicht aufgebessert werden kann. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Etwas südlich von Hatheril, habt ihr eine kleine Ausgrabung überwacht bei denen ihr einige Drachenscherben für einen Kunden bergen solltet. Die Ausgrabung verlief recht unspektakulär und die Arbeiter schienen recht nett zu sein. Gute Menschen, wie sie es in Breland oft sind. Bei diesem Auftrag hat euch ein weiterer Anwärter begleitet. Derrian Harkgrove, ein Mensch Ende 20 und wie so viele andere, Kriegsveteran. Ihr alle seid untereinander noch nicht viel zum Reden gekommen, der Auftrag hat euch quer zusammengewürfelt und die Arbeit war anstrengend. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nachdem rund ein dutzend Drachenscherben geborgen waren, seid ihr in Wroat wieder in die Schienenblitz gestiegen und habt euch auf den Weg nach Sharn gemacht, wo Calc auf euch wartet. Der Warforged ist euer direkter Kontakt mit dem Fariaci Corps und hat euch diesen Auftrag zugeteilt. Ihr befindet euch jetzt auf dem direkten Weg zur größten Stadt Khorvaires, Sharn die Stadt der Türme. &lt;/p&gt;
&lt;figure&gt;&lt;a href=&#34;https://eberron.fandom.com/wiki/Lightning_rail&#34;&gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/images/lighnting-rail.webp&#34;
    alt=&#34;Der Schienenblitz&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;figcaption&gt;
      &lt;p&gt;Der Schienenblitz&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;h2&gt;Überfall auf dem Schienenblitz&lt;span class=&#34;hx:absolute hx:-mt-20&#34; id=&#34;überfall-auf-dem-schienenblitz&#34;&gt;&lt;/span&gt;
    &lt;a href=&#34;#%c3%bcberfall-auf-dem-schienenblitz&#34; class=&#34;subheading-anchor&#34; aria-label=&#34;Permalink for this section&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Die angenehme Reise in im Privatabteil des Schienenblitz wird unterbrochen, als eine kleine Gruppe von Banditen die Tür aufbrechen und euch um euer Hab und Gut erleichtern wollen. Glücklicherweise, seid ihr Abenteurer.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nachdem ihr den Großteil des Zugs von weiteren Banditen befreit und einige Zivilisten gerettet habt, fällt euch auf, dass alle Schurken etwas gemeinsam haben. Jeder einzelne von ihnen, hat ein schwach schimmerndes aberrantes Drachenmal. Sie scheinen zu einer kriminellen Organisation in Sharn zu gehören, Haus Tarkanan.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Am anderen Ende des Zugs angekommen, findet ihr euch im Gepäckabteil des Schienenblitz wieder. Mit Entsetzen müsst ihr feststellen, dass sich der Boss der Banditen mit eurer Truhe voller Drachenscherben aus dem Fenster und hinauf auf das Dach des Zugs zurückzieht.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gemeinsam mit Derrian steigt ihr den Banditen nach und seht gerade noch wie der Anführer, in einer Hand die Truhe und mit der Anderen an eine Strickleiter geklammert, mithilfe eines Luftschiffs entkommt. Sein Gesicht habt ihr euch gut eingeprägt. Er trägt ebenfalls ein aberrantes Drachenmal, welches seine linke Wange ziert.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bevor die restlichen Banditen vom Zug springen um zu entkommen schafft ihr es, drei davon gefangen zu nehmen. Darunter einen Goblin mit dem Namen Bybs. Er lässt fallen, dass Haus Tarkanan von ein paar religiösen Fanatikern angeheurt wurde, viel mehr lässt er nicht aus sich heraus quetschen.&lt;/p&gt;
&lt;figure&gt;&lt;a href=&#34;https://www.reddit.com/r/DnDart/comments/akuwdu/the_goblin_bomber_character_art_for_my_goblin/&#34;&gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/images/Bybs.webp&#34;
    alt=&#34;Bybs&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;figcaption&gt;
      &lt;p&gt;Bybs&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;


      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shardtrail 2</title>
      <link>http://localhost:1313/summaries/eberron-saga/shardtrail/shardtrail-2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/summaries/eberron-saga/shardtrail/shardtrail-2/</guid>
      <description>
        
        
        &lt;h2&gt;Das stürzende Schiff&lt;span class=&#34;hx:absolute hx:-mt-20&#34; id=&#34;das-stürzende-schiff&#34;&gt;&lt;/span&gt;
    &lt;a href=&#34;#das-st%c3%bcrzende-schiff&#34; class=&#34;subheading-anchor&#34; aria-label=&#34;Permalink for this section&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Nach der Ankunft in Sharn begebt ihr euch erstmal zu Calc, eurem Auftraggeber. Auf dem Weg dorthin schaffen es zwei der drei Gefangenen mithilfe eines Federfall Zaubers zu entkommen. Bybs wird dabei vorerst von Hellios abgehalten zu fliehen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Calc ist unglücklich über die fehlenden Drachenscherben, gibt euch jedoch zwei Wochen Zeit sie wiederzubeschaffen. Für die Dauer eures Aufenthalts, mietet ihr euch im Amboss im Callestan Distrikt ein. Um der Spur nachzugehen, kettet ihr Bybs an ein Bett im Amboss und begebt euch zur Luftschiffanlegestelle beim Lyrandar Tower.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bei der Luftschiffanlegestelle scheint es gerade Tumult zu geben. Es ist vor kurzem ein Luftschiff zurückgekehrt, welches mit magischen Fallen übersäht ist. Es handelt sich dabei um jenes, mit dem der Schienenblitz überfallen wurde. Der Pilot des Schiffs befindet sich noch an Bord und schwebt aufgrund der explosiven Fallen in Lebensgefahr.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gemeinsam schafft ihr es, unter der Pilotenkajüte ein Loch in das Schiff zu schneiden, jedoch schneidet Hellios dabei genau eine der Fallen heraus. Er entledigt sich der Falle am Bug des Schiffs kurz bevor sie explodiert. Er wird dabei zurückgeschleudert und ist bewusstlos. Tuma und Barry schaffen es gemeinsam mit dem Piloten gerade noch rechtzeitig an Land bevor die Ladung hochgeht. Eine Kettenreaktion wird ausgelöst und das Schiff explodiert und fällt in die Tiefe.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Der gerettete Pilot ist euch dankbar und kann euch sagen, dass der Anführer der Banditen Tarvin hieß. Nachdem ihr noch von ein paar Wachen zu dem zerstörten Luftschiff verhört werdet, begebt ihr euch zur Rast zurück in eure Unterkunft. Zu eurem Schrecken müsst ihr feststellen, dass Bybs sich befreit hat und geflohen ist. Derrian nimmt allein die Verfolgung auf.&lt;/p&gt;
&lt;figure&gt;&lt;a href=&#34;https://eberron.fandom.com/wiki/Elemental_airship&#34;&gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/images/Airship.webp&#34;
    alt=&#34;Elementares Luftschiff&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;figcaption&gt;
      &lt;p&gt;Elementares Luftschiff&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;h2&gt;Ermittlungen am Schwarzmarkt&lt;span class=&#34;hx:absolute hx:-mt-20&#34; id=&#34;ermittlungen-am-schwarzmarkt&#34;&gt;&lt;/span&gt;
    &lt;a href=&#34;#ermittlungen-am-schwarzmarkt&#34; class=&#34;subheading-anchor&#34; aria-label=&#34;Permalink for this section&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Eure weiteren Nachforschungen treiben euch dorthin, wo man Schurken öfter vermutet, zum lokalen Schwarzmarkt. Zwielichtige Gestalten sind schnell gefunden und ihr gelangt über die Taverne &amp;ldquo;das stinkende Einhorn&amp;rdquo; in Cogsgate, im untersten Teile der Stadt tatsächlich dorthin.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Als ihr euch dort um nützliche Gegenstände umseht hört ihr nach euch rufen und einen Peitschenhieb. Derrian sitzt in einem kleinen Hundekäfig mit zerrissenen Klamotten bei einem Händler. Der Verkäufer, ein alter Svirfneblin meint zwar, dass er unnütz sei, verschenken möchte er ihn aber auch nicht. Er nennt euch eine horrende Summe und Tuma entdeckt unterdessen ein gestohlenes Notizbuch bei demselben Händler, welches sie vor einiger Zeit einer Freundin von sich geschenkt hatte.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Da ihr die Summe nicht einfach auftreiben könnt, macht er euch ein Angebot. Eine Rivalin von ihm verkauft hier Untote Sklaven, welche ihn langsam aber sicher aus dem Geschäft bringen. Sabotiert ihren Laden und Derrian ist frei.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Seine Rivalin, eine junge, schwarzhaarige Frau aus scheinbar reicher Herkunft, Rinna, tritt jedoch wesentlich sympathischer auf als der alte Tiefengnom. Nach ein wenig Plaudern gibt sie euch den freundschaftlichen Tip, Leute die ihr nicht mögt im Amboss zu Zimmer 66 zu schicken. Tuma und Barry kaufen sich zwei Untote und nennen sie Karl und Maximillian. Anstatt Rinna nun das Geschäft zu ruinieren habt ihr andere Pläne.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tuma wirkt nach Schließen des Schwarzmarkts einen Schlafzauber auf den Svirfneblin und ihr nehmt im seine Zugangsmarke zum Lagerhaus des Schwarzmarkts Barry schleicht sich mit dieser Marke ins Lagerhaus und schafft es den Käfig von Derrian aufzubrechen. Bevor ihr verschwindet, schnappt Barry sich noch das Notizbuch von Tuma&amp;rsquo;s Freundin.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Derrian erzählt euch, dass er Bybs im stinkenden Einhorn gefunden hat, von ihm jedoch ausgetrickst wurde. Möglicherweise könnte man ihn dort nocheinmal erwischen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tuma möchte, dass ihre Studien-Freundin Diamanta ihr Notizbuch zurückbekommt und schickt Derrian los um es ihr zur Morgrave Universität zu bringen. Sie bekommt einen Brief zurück, sie solle sie doch besuchen kommen wenn alles geregelt ist, dann kann sie ihr die Morgrave Universität und ihren Vorgesetzten, den genialen Prof. Haragut Drogan vorstellen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Am Abend darauf versucht ihr nocheinmal euer Glück im stinkenden Einhorn und begegnet Bybs gerade in einem Armdrück-Wettbewerb. Er scheint nun etwas kooperativer, anscheinend hat er nun bereits mit seinem Boss Rücksprache bezüglich euch gehalten. Er bietet euch an, euch in zwei Tagen zu Tarvin zu bringen, ihr könntet euch gegenseitig unterstützen.&lt;/p&gt;
&lt;figure&gt;&lt;a href=&#34;https://www.artstation.com/artwork/K2Yqr&#34;&gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/images/Rinna.webp&#34;
    alt=&#34;Rinna van Dohlheim&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;figcaption&gt;
      &lt;p&gt;Rinna van Dohlheim&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;


      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shardtrail 3</title>
      <link>http://localhost:1313/summaries/eberron-saga/shardtrail/shardtrail-3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/summaries/eberron-saga/shardtrail/shardtrail-3/</guid>
      <description>
        
        
        &lt;h2&gt;Das High-Fisch Kartell&lt;span class=&#34;hx:absolute hx:-mt-20&#34; id=&#34;das-high-fisch-kartell&#34;&gt;&lt;/span&gt;
    &lt;a href=&#34;#das-high-fisch-kartell&#34; class=&#34;subheading-anchor&#34; aria-label=&#34;Permalink for this section&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Bybs führt euch zu einem dubiosen Basaar und in die Opiumhöhle &amp;ldquo;der qualmende Phönix&amp;rdquo; wo ihr seinen Boss treffen sollt. Tarvin macht euch ein Angebot, denn er weiß dass ihr in einer prekären Situation seid. Ihr löst für ihn einen aufsteigenden Drogenring im Hafenviertel Grayflood auf und ihr bekommt die Info wer den Auftrag gegeben hat, die Drachenscherben zu stehlen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ihr schlagt mit Tarvin einen Deal und Bybs begleitet euch. In Grayflood springen euch direkt einige Drogenabhängige ins Auge. Normale Leute scheinen fischartige Schuppen zu entwickeln und ihre Haut hat sich ungesund grau gefärbt. Tuma findet heraus, dass es sich bei der Droge &amp;ldquo;Mush&amp;rdquo; um einen Pilz aus den Shadowmarches handelt.&lt;/p&gt;
&lt;figure&gt;&lt;a href=&#34;https://www.artstation.com/allepage&#34;&gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/images/tarvin.webp&#34;
    alt=&#34;Tarvin&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;figcaption&gt;
      &lt;p&gt;Tarvin&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;In einer Taverne in Grayflood erfahrt ihr, dass die Abhängigen ihre Drogen von einer Wassernymphe mit dem Namen Joana kaufen. Die meisten Leute haben Mitleid mit ihr, sie scheint es nicht freiwillig zu machen. Barry fertigt eine geheime Nachricht an und überbringt sie ihr, sie willigt ein euch um Mitternacht vor der Taverne zu treffen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Während ihr wartet, könnt ihr eure Neugierde nicht mehr halten und fordert Bybs zum Armdrücken heraus. Der Armdrück-Champion des stinkenden Einhorns ist ein mächtiger Gegner und zwingt Barry in die Knie, für Tuma und Hellios steht jedoch die Ehre auf dem Spiel und sie besiegen den kleinen Goblin.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Die malträtiert aussehende Wassernymphe trifft sich mit euch vor der Taverne und gibt euch nach ein wenig Überzeugungsarbeit Informationen bezüglich dem Drogenring. Er wird von Sahuagin geleitet, die aus den abgelegenen Abwasserkanälen aus operieren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ohne großes Zögern steigt ihr hinab in die Kanalisation und habt ein äußerst unangenehmes Déjà-vu.  Dort unten trefft ihr Hess den Hobgoblin und seine beiden Goblin-Knappen Mucco und Greimar, welche gerade mit einem riesigen Krokodil kämpfen. Ihr helft den dreien und schafft es, die Bestie in die Flucht zu schlagen. Sie wurden von der Stadt angeheurt um die Krokodilgefahr in Grayflood etwas einzudämmen. Ihr beschließt euch gegenseitig zu unterstützen und schreitet tiefer in die Kanäle. Leider fällt Hess dem größten Krokodil zum Opfer und Mucco und Greimar verlassen euch um seine Überreste ehrenvoll zu begraben.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ihr stoßt nun endlich auf die Haifischmenschen und entdeckt ihre Produktionsstätte. Ihr filetiert ein paar der Fische und taucht durch eine Pfütze weiter in den Hauptraum.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hier begegnet euch Joana und ihre Untergebenen. Sie scheint wütend, dass ihr noch nicht gestorben seid und zeig ihr wahres Gesicht. Ihr Aussehen ist so gräßlich, dass Hellios für kurze Zeit komplett erstarrt und Barry sogar unter eine Decke ausweichen muss, um seine Gedanken wieder zu sammeln. Tuma bleibt fest entschlossen und tötet einige der Sahuagins mit Flammenmagie.&lt;/p&gt;
&lt;figure&gt;&lt;a href=&#34;https://www.artstation.com/artwork/xzdbJY&#34;&gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/images/joana.webp&#34;
    alt=&#34;Joana die Seehexe&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;figcaption&gt;
      &lt;p&gt;Joana die Seehexe&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Schließlich schafft Hellios es, die Seehexe zu enthaupten und Tuma brennt das Lager nieder. Tuma hat zuvor eine magische Fährte aufgenommen, welcher ihr nun nachgehen wollt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;In einem kleinen Seitengang entdeckt ihr ein geheimes Lager, ein Notizbuch und die Gegenstände lassen auf eingetriebene Schulden des Boromar Clans schließen. Während ihr euch über eine gerechte Aufteilung unterhaltet, bemerkt ihr den magischen Alarm nicht und Bybs kippt plötzlich um. In einer der Truhen war ein Giftnadel montiert und der Gang vor dem Lager wird in rotes Licht gehüllt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Einige Halblinge des Boromar Clans und ihre eisernen Wachhunde fordern euch auf, sofort mit erhobenen Händen herauszukommen. Hellios zieht einen riesigen Elch aus seiner Trickkiste, welcher die meisten der Halblinge in dem engen Gang zerquetscht. Der Anführer der kleinen Gruppe schafft es trotz eurer besten Versuche zu entkommen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nach dem Kampf untersucht Hellios die eisernen Wachhunde und entdeckt auf ihnen die eindeutigen Markierungen seiner Schafferin auf ihnen.&lt;/p&gt;

      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shardtrail 4</title>
      <link>http://localhost:1313/summaries/eberron-saga/shardtrail/shardtrail-4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/summaries/eberron-saga/shardtrail/shardtrail-4/</guid>
      <description>
        
        
        &lt;h2&gt;Schwarze Schafe am Schwarzmarkt&lt;span class=&#34;hx:absolute hx:-mt-20&#34; id=&#34;schwarze-schafe-am-schwarzmarkt&#34;&gt;&lt;/span&gt;
    &lt;a href=&#34;#schwarze-schafe-am-schwarzmarkt&#34; class=&#34;subheading-anchor&#34; aria-label=&#34;Permalink for this section&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Nach eurem Ausflug in die Kanäle, begebt ihr euch zurück zu Tarvin. Nachdem ihr euren Auftrag erfolgreich ausgeführt habt erzählt er euch, dass er die Drachenscherben an einen alten Nekromanten ausgeliefert hat.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Der Mann trug das Emblem von Karrnath, war zwischen 60 und 70 Jahren alt, hatte keine Haare aber einen langen, weißen Ziegenbart. Er stellte sich Tarvin gegenüber als Standartenführer Ignatz van Dholheim vor. Weiters wurde er von seiner Tochter Rinna begleitet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tags darauf geht ihr wieder zum Schwarzmarkt um Rinna zu befragen. Dabei fallen euch frische Steckbriefe mit euren Gesichtern darauf auf, es scheint als hätte der Tiefengnom die Befreiung Derrians nicht sonderlich gut aufgefasst.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Rinna könnt ihr als gute Kunden davon überzeugen euch etwas zu erzählen. Ihr Vater ist der Anführer einer kleinen Zelle der Smaragd Kralle in Sharn. Dabei handelt es sich um eine extremistische Terrorgruppe aus Karrnath, die den Krieg nicht ganz hinter sich lassen kann.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Um der Smaragd Kralle beizutreten, müsst ihr erst eine Grundausbildung bei der Zelle absolvieren. Sie willigt ein, euch später dorthin zu bringen. Als ihr versucht den Schwarzmarkt durch das stinkende Einhorn zu verlassen, stellen sich euch einige Männer in den Weg. Sie wollen euch für den Diebstahl im Schwarzmarkt festnehmen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eine harte Verfolgungsjagd beginnt, leider schafft ihr es nicht der Horde zu entkommen und werdet bewusstlos geschlagen. Ihr erwacht an Stühle gefesselt in einem von Kerzen belichteten Verhörraum. Euer Wärter: Harry, ein niederer Betrachter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eure Ausrüstung befindet sich zu einem Teil in einem versperrten Kasten hinter Harry, zum anderen Teil wurde euer Zeug verkauft um für die Schäden aufzukommen, welche ihr dem Tiefengnom zugefügt habt.&lt;/p&gt;
&lt;figure&gt;&lt;a href=&#34;https://forgottenrealms.fandom.com/wiki/Spectator&#34;&gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/images/spectator.webp&#34;
    alt=&#34;Der Wärter des Schwarzmarkts, Harry&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;figcaption&gt;
      &lt;p&gt;Der Wärter des Schwarzmarkts, Harry&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;h2&gt;In der Höhle des Löwen&lt;span class=&#34;hx:absolute hx:-mt-20&#34; id=&#34;in-der-höhle-des-löwen&#34;&gt;&lt;/span&gt;
    &lt;a href=&#34;#in-der-h%c3%b6hle-des-l%c3%b6wen&#34; class=&#34;subheading-anchor&#34; aria-label=&#34;Permalink for this section&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Dem Schwarzmarkt nur knapp entkommen, trefft ihr euch mit Rinna, welche euch zu einem unscheinbaren Buchladen in einer winzigen Seitengasse führt. Durch einen Geheimgang in einem Bücherregal gelangt ihr in eine große unterirdische Unterkunft der Smaragd Kralle. Ihr macht sogleich Bekanntschaft mit dem Anführer der Unterkunft Standartenführer Ignatz van Dohlheim und sein untergebener Hauptmann Skelett-Ritter Hans.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Neben den zahlreichen Mitgliedern, gibt es eine große Bibliothek und furchtbare Experimente. Barry wird aufgrund seiner alten, gestohlenen Rüstung etwas respektvoller aufgenommen und aufgrund seiner Fähigkeiten sogleich einem Experiment zur Wiedererweckung des 13. Drachenmals, das Mal des Todes, eingespannt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gleich am ersten Tag dort könnt ihr miterleben, wie einer Rekrut Tavish für ein Experiment missbraucht wird und zu einer gesteuerten Kriegsmaschine wird. Sein Körper wurde in eine schleimige, rötliche Soße verwandelt, welche nun eine metallene Rüstung bewohnt. Standartenführer Ignatz kontrolliert ihn mithilfe einer eurer Drachenscherben.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ihr gebt euer Bestes um euch unter den Rekruten einzublenden und geht in der Unterkunft der Smaragd Kralle simplen Tätigkeiten nach. Des Nachts, stehlt ihr immer wieder ein paar der Drachenscherben, bis euch schließlich Gartred, ein zwergischer Rekrut ertappt. Um sein Schweigen zu erkaufen, stehlt ihr einen Ring dem Zimmer des Hauptmanns. Da sich die Situation aber immer weiter zuspitzt, entscheidet ihr euch euren Aufenthalt bei der Smaragd Kralle frühzeitig abzubrechen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tuma und Barry krallen sich noch einige Drachenscherben, während Hellios für Ablenkung sorgt und alle Mitglieder mithilfe zweier Eber in Aufruhr versetzt. Ihr flieht durch das Portal in den Amboss und verbrennt den Kasten, in dem das Portal liegt hinter euch. Ihr zahlt bei eurem Auszug aus dem Amboss ein bisschen Extra, damit euch der Inhaber &amp;ldquo;vergisst.&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
&lt;figure&gt;&lt;a href=&#34;https://eberron.fandom.com/wiki/Mark_of_Death&#34;&gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/images/Dragonmarks_of_Death.webp&#34;
    alt=&#34;Die Ausprägungen des Drachenmal des Todes&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;figcaption&gt;
      &lt;p&gt;Die Ausprägungen des Drachenmal des Todes&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;h2&gt;Neue Chancen&lt;span class=&#34;hx:absolute hx:-mt-20&#34; id=&#34;neue-chancen&#34;&gt;&lt;/span&gt;
    &lt;a href=&#34;#neue-chancen&#34; class=&#34;subheading-anchor&#34; aria-label=&#34;Permalink for this section&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Da euch noch ein paar Drachenscherben fehlen, begebt ihr euch zum Bazaar und versucht dort welche aufzutreiben. Dort werdet ihr von einem Händler von Kuriositäten angesprochen, dem Tabaxi Kahjid. Ihr schlüpft mit ihm in seinen magische Topf und er handelt mit euch im Austausch gegen ein paar Geschichten. Dabei könnt ihr ein paar Drachenscherben und ein Deck der Schicksalskarten ergattern.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Als ihr aus seinem Topf herauskommt verschwindet er prompt und ihr zieht eure ersten Karten. Die ersten Karten sind schnell gezogen und Hellios und Barry erfahren einen Aufstieg in Macht, Tuma erhält den mächtigen Stab des Schicksals.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nun kehrt ihr zu Calc zurück um die Dragonshards abzuliefern. Calcs Büro wurde jedoch von der Deathsgate Gilde zerstört. Ihr werdet trotzdem zum Fariaci Corps aufgenommen und erhaltet eure Mitgliedskarten. Nachdem ihr Calc die Situation erklärt habt, entscheidet ihr euch, dass es besser wäre für einige Zeit unterzutauchen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gemeinsam mit Tuma besucht ihr ihre alte Studienkollegin Diamanta Coldspring auf der Morgrave-Universität und als ihr Vorgesetzter Professor von eurer Geschichte hört, bietet er euch Arbeit an. Ihr begleitet ihn auf ein Forschungsexperiment in den Fallen Distrikt.&lt;/p&gt;
&lt;figure&gt;&lt;a href=&#34;https://forgottenrealms.fandom.com/wiki/Deck_of_many_things&#34;&gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/images/Fool.webp&#34;
    alt=&#34;Der Narr&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;figcaption&gt;
      &lt;p&gt;Der Narr&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;


      </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
